[突發］FBI 揭露 拜登全家同火星人開性愛派對

啱睇
一定係真

有兩條撚

用玩膠拆招

有圖
可信度+100%

大家都係吹
點解唔吹大d

技窮了

你係格離post俾人串到一棟都冇又開新post取暖呀？

終生完全封鎖

吹你老母 通俄冇證冇據就係吹喇 吹撚左4年就含家產

傻閪John_Weak

死啦
咁點算呀

你唔同我玩啦

求番號

完美演繹

班反侵撚日日比人屌到反艇
但又唔奮氣係到出膠post 做attention seeker

我係唔係要扮好嬲呀

［突發］FBI已確認Hunter Biden 電郵跟俄羅斯無關

FBI 經過呢單嘢之後已經俾我哋拜登仔視為fake news source

唔信

[扮睇唔到系列［突發 ］侵侵被爆係支那有個銀行戶口

喂成班愛侵力冇扮睇唔到仲等緊你wor

整D最荒謬嘅出定膠化/否定,然後想影響全部嘅可能性

咁仲未拉人？

又要等到2046 呀？

拉左先出聲啦

Weak 仔淪落到咁

五毛定左膠呀？

呢個時候 拉人唔係最重要